

 Je to nádherný ostrov patriaci taliansku. Leží v stredozemnom mori a očarí vás nielen talianskym temperamentom. Prekrásna, čistá voda, na ktorej sa ligocú slnečné lúče, malé turistciké mestečká s prekrásnou architektúrou, výborná talianska kuchyňa, sopka Etna, to a mnoho ďalšieho je Sicília. Ale nestačí počuť, treba hlavne vidieť :-) ... Tu je pár fotografií, ktoré som spravila minulý rok, možno vás motivujú k návšteve tohto prekrásneho ostrova: 
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

